解放軍應該要為被美國制裁的官員出兵攻打美國，否則中華民族只會淪為笑話

支持
祖國加

起碼都禁windows啦

美國要為玉林狫蚋-節嘅狫蚋-報仇

吳京咪準備拍lor
解放軍打仗洗撚你教

老鳳認同

起來起來起來

步棋太大你們不懂

支持